時事台資深領袖教你捉五毛

六爺好波

總之唔岩六仔聽=五毛

收爹啦五毛

前碌清信徒苦主留名

連狗係紅色資本
唔出奇

in 6囝 we trust

6 yeah:樓主隻五毛狗又同佢班同事xxx yyy zzz 開工

六囝呢兩日開少左工
懷疑佢返左百度貼吧

六仔以外既人=五毛

newlife五毛起底

五毛帶頭屌曹星如，有人跟風之後另一班五毛就屌連登點點點

百度六又搞分化

笑到仆街